社協八婆施麗珊促入境處爭取單程證配額予中港單親母來港

香港社區組織協會與約30名中港分離單親媽媽和子女，到灣仔入境事務大樓請願，要求入境處向內地爭取中港單親的單程證名額，並促請入境處處長運用酌情權，批出中港單親母親身份證，以留港照顧子女。

香港社區組織協會幹事施麗珊指，中港家庭團聚單程證名額每日有150個，但過去10年，每日平均只用了約125個。

有和丈夫分開10多年的單親媽媽說，每3個月要帶同兒子到內地續證，覺得很辛苦和感到壓抑，現居於粉嶺一間50呎的房間，靠兒子領取的綜援維生。她14歲的兒子表示，每3個月要向學校請假，跟媽媽回內地辦證，最長的一次向學校請假一個月，影響學業進度和心情。

呢個八婆踩住香港人塊面吊

搬去大灣區咪可以一家團聚

咁其實佢躝返支那讀咪得囉

搵人炸爆佢email啦

落去地獄團聚啦

團聚未番去大灣區團飽佢囉
跟本係落黎拎着數

社區組織協會=蔡耀昌=民主黨

好彩每日得115-135人落黎

大灣區劃個團聚區起晒公屋比你地任玩

近水樓台食埋匪國政策做有錢佬

咪撚再黎煩香港人

啱啱先有個好老婆比你地D支那人害到做植物人

香港人唔係白人左膠，唔應該有道德負擔亦無欠你地

社會組織協會 同 支聯會 民主黨
google下就知同一夥人

蔡耀昌 = 支聯會

要團聚點解唔返大陸團呀？

而定大陸d發展唔係好撚先進咩？

因為佢本身就係支那狗， 佢細佬咪就係殺人放火既施君龍

支 教 民

點解返大陸團聚唔得？